[建議] 往美泛民四子召開外媒記者會 以正視聽 收分化撚熱普城皮

熱普城群魔亂舞，頭先國師又出個status搞分化
美國《野獸日報》：香港的議員不同意《香港人權及民主法案》，有些更是全然反對。

為咗唔想俾熱普城分化成功，小弟提議泛民四子（楊岳橋、葉建源、涂謹申同郭榮鏗）以英文召開外媒記者會，並且邀請CNN, BBC, Fox, Economist, Guardian, 路透、法新等等外媒。外媒記者會內容包括：

1. 點解會開閉門會議?
2. 點解葉劉開記者會佢地唔去?
3. 點解揀呢4個人去?
4. 具體講出會談當中你地提出 支持/反對 《香港人權及民主法案》當中邊條條款 （係要全部列出,特別要講清楚泛民四子係會上向美方展示對取消香港獨立關稅區等等「攬炒」條款嘅立場係咩）
5. 有否要求增加/修減 當中嘅條文，同埋具體講出修訂的原因和內容
6. 公開承諾全面支持香港人普遍認同嘅《香港人權及民主法案》 (法案其中包括但不限於：全面制裁香港同中共官員、各項如取消獨立關稅區等「攬炒」措施、2020雙普選方案等等)
7. 要求全體泛民議員出席，表明通過《香港人權及民主法案》係全體泛民共識

不分化不割蓆，我地剩係想代表真香港人嘅泛民議員表明清楚到底你地喺會談具體講咗咩，為咗：
1. 等國際知道香港人支持攬炒，對抗極權，爭取民主
2. 反抹黑，還香港義士同泛民自己一個公道
3. 收分化撚熱普城皮

令市民安心 fact check完繼續血債票償
又可以收 熱狗 同 陳雲 皮
等大家係抗爭路上安心同行，走得更遠

非引戰，歡迎善意討論

五大訴求
缺一不可

唔忍心泛民俾熱普城分化到，希望泛民盡快出嚟澄清

好多熱普城/親熱普城打手又話泛民其實係反對法案，想做賣港賊，陷香港義民於不義，只係美國佬醒目唔聽

楊岳橋葉建源涂謹申郭榮鏗一句到尾：「你地究竟支唔支持美國全面制裁香港？」

陳雲又話：

曲到

數字終於郁了
White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

泛民應該高調出黎反擊分化撚

熱青城又成功嘥左我地幾個鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

扮乜撚野
你自己就係云伯打手

開個記者會 對大家好啦
收班熱狗皮

1. 原文人哋都怕撚咗你加番個some

2.

不分化不割蓆 請泛民 fact check

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

曲乜野,樓主不知幾有心,唔想泛民俾熱普城分化而跪求泛民出黎以正視聽

我真心知錯 俾次機會我
我真係唔想泛民俾人抹黑

你話知佢曲定直
總之值得做 應得做 即刻做

人哋根本唔可以公開內容
係葉劉玩野在先先焗住澄清

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

你講得啱，泛民快啲澄清等熱普城收皮咪再煩

嘩而家D打手惡到,跪求泛民以正視聽呢D咁低微既要求都俾人屈係陳雲打手

件事咁重要 泛民開記者會鄭重澄清一次有利無害啦

熱青城正仆街 抹黑泛民 分化香港人
泛民快開記招澄清

開記者會 同 熱狗打手有咩關係
只係以正示聽
佢開個外媒記者會
清清楚楚交代 會議內嘅條款內容 等大家安心
又可以對選民交代
又令市民重拾泛民信心

利申: 我有share陳雲post ，
幫樓下講埋 一陣又屈我熱狗

姐係如果可行就推 可行就做
行得前過你班泛民支持者
就要俾你屈係死熱狗
人唔笑狗都吠

支持完全講清楚立場

佢地覺得攻擊泛民就係分化嘛

真係睇唔到開個外媒記者會
對場運動 有咩大影響？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

質疑有權力既泛民就係熱普城黎嫁啦

泛民有權代表大部份既市民去美國閉門會議,我地呢D草民邊有權去質疑佢地點解要密室談判,佢地係我地選出黎嫁嗎,點會出賣我地呀?

好奇怪 點解你咁唔想泛民澄清？

不如開個記招去招呼熱狗同陳雲班fans啦!

721,811
請飯民澄清

唔好質疑佢呀,呢份user叫過人唔好拎美國旗,驚美國人分感呀,我都好驚

好奇怪 點解你咁唔想泛民澄清？邊個最想泛民俾人抹黑？

我當你真
咁未向外媒重申立場囉
講翻係對制裁、普選 嘅方針
完全睇唔到有咩衝突

根本開個外媒記者會 無影響大家
又可以收熱狗皮
又可以同班選民交代

/
重有紅字就係道理咩

1. 係已經澄清咗支持法案

2同美國有協議唔爆得
講咗就進一步傷害香港議員既信用
影響日後合作

更何況
你哋投訴既基礎根本不成立
Disagree可解分歧
人哋已經加番some字

警察親戚叫升中一既仔話自己爸爸係消防員 ...一人一相支持香港消防子女

咁唔係重申立場？

樓上個班係未HOCC支持者？
講事實 就係死 熱 狗？

真係惡過共產黨

我做熱狗都想泛民可以用英文正面面對 佢地嘅支持者呀。

直接問責

具體交代？
文字藝術 政客係人都識講啦

留言好恐怖，好多人亂咁spin，想泛民繼續俾人抹黑，熱普城繼續搞分化，樂見香港人被滅聲，等國際唔知香港人願意攬炒對抗極權嘅決心

陳雲件垃圾日日都搵啲嘢嚟分化泛民
樣樣都要回應就回應件垃圾多過搞抗爭囉
可能呢個就係你呢班白手套嘅目的啦

你條柒頭咪熱普城囉

我就係唔想熱普城繼續抹黑先出post...

橫掂雙方都爆咗 不如嗰幾位訪美議員聯同美國議員開番個記招 澄清事實 好過被同路人懷疑 有理？

反對
唔值得為完全不成立既理由
為你班撚屌云伯打手
破壞同美國之間既互信

個3個鐘都無就忘記831？
定交代完 大家安心啊？

唔好下下上腦啦

泛民要自保清白

推到泛民開英文記者會

推到泛民開英文記者會

推到泛民開英文記者會

反對你個反對
民選議員向市民交代 有咩問題啊？

同 交代 又點破壞美國互信
唔通交代完 美國人會質疑香港人嘅立場？

上面人哋寫明內容唔撚講得啦

外國媒體記者會

民選議員係有責任對選你出黎嘅群眾負責，一味標籤質疑你地嘅人做熱狗係無補於事，只要你地澄清番個會面係點，所謂熱狗嘅傳言自然不攻自破，否則就只會增強熱狗嘅聲勢，日後人地質疑泛民，甚至想重出江湖都只會更加有理有據

你已經答唔到我問題啦

推

唉～ 被人屈係打手 我只不過提出意見避免泛民被抹黑

係唔攻都破
報紙澄清咗
佢哋自己澄清咗
根本乜事都冇

樓主上面要求既細節係完全冇基礎上額外要求
而哩啲係講明唔可以公開

點解要回應，熱狗老屈都唔係呢單啦
次次屈完就回應，咁不如唔好搞社運淨係服侍熱狗啦好嗎
又咁啱撞正831遊行被反對呢單仲大獲嘅人嘅，大家風向都俾熱狗班畜牲帶走晒

你條撚樣洗唔洗好似bot咁間唔中洗頻

上圖右二那一個，就是促成楊岳橋一行六人到訪蒙大拿州「陳述」香港近況的參議員Steve Daines。作為一個稱職的議員，應該要做一下research，否則一不小心搵錯《教父》裡那個Patrick Geary（下圖）幫手，結果就是死無葬身之地。

Steve Daines在他們回港後，就宣布訪問北京，宣稱為中美兩國的貿易糾紛尋找轉機，但實情是向中方的接頭人匯報楊岳橋等人在美國的「遊說」和政客們的反響。楊郭兩人當着美國政壇鉅子這麼說：「我們不是來遊說的，我們只會講實話。」真係貽笑大方——人家美媒已報道你們訪美促請支持香港民主運動，這不是遊說還是甚麼？

這種政治澄清，其實係向人家表明「我所講嘅任何說話，都冇放入任何主觀意願或自己的意思。」香港的客觀撚實在太多了。當你「陳述」的時候，甚麼事講先，甚麼事講，甚麼事不講，這已經充滿了主觀判斷，而你會見的又是民主議代，撇清這種關係有甚麼好處？

政客的天職就是遊說。陳述事實，我唔好去搵紐時記者？

Steve Daines去北京作陳述，這就已經構成一個政治舉動，這種政治味係無得洗白的。他促成美國牛肉賣給中國，投資蒙大拿州，與中南海領導友好，簡直是一個中國買辦，他在香港民主問題上，本身就絕不可信。他將你們的意見帶去北京，又將北京的意見帶回美國，佢都只係「陳述」，但難道你覺得這種陳述對設立《香港民主及人權法》沒有構成任何破壞？

遇人不淑，周不時有，但在關鍵時刻遇人不淑，就好容易一鑊熟。

作者

請泛民解釋點解同建制去美國見親中參議員

請泛民解釋點解同建制去美國見親中參議員

請泛民解釋點解同建制去美國見親中參議員

屌人地美國佬叫唔通唔去咩

美國兩邊人都有邀請
抺黑完未

盡快開記者會啦

我講過熱青城一突個龜頭出黎玩野就狙擊
唔係都唔撚得閒理

點解呢個post咁多人反對泛民澄清，直接抽擊分化撚，向全世界展現香港人願意以攬炒爭取真普選？係咪三毛黎？特別係呢條友

泛民澄清＝熱青城搞分化？唔明？

點解呢個post咁多人反對泛民澄清，直接抽擊分化撚，向全世界展現香港人願意以攬炒爭取真普選？係咪三毛黎？

你狙擊還狙擊, 唔好5分鐘洗一個回覆得唔得

你有無睇哂篇文呀?

個重點係親中參議員呀

good

點解無人care泛民議員其實無答到~

架？

咁都無200000個簽名？

我唔反對泛民澄清喎⋯⋯
各有各做

葉柳咁撚高調玩野。大家都知咩事。BTW，澄清係好事

宜家選民要議員交代事情 難道係好委屈？
你唔交代 fine 咪票償囉 泛民最鐘意嘅「血債票償」同樣適用 不過始終扮訓醒嘅人仍然會投共賊 恁我狠心祈求 「天滅共賊同佢哋支持者」

雨革後期feel

「提出問題的人 就要解決佢」

到底上面班支持者
明唔明自己個邏輯 同佢爭取嘅野 有幾大衝突

成日屈人熱狗 5毛 spin風向 分化
姐係提出問題 就係鬼？就係死熱狗？
咁係未泛民就係大台？永遠唔會錯？

政客同你講咩 你就信
真係cls

究竟叫泛民開返個英文記者會等大家安心有咩問題呀?

叫民選議員交待返清楚就俾人屈係熱普城係咩世界?????

有乜咁撚出奇
你去遊說人過條法案
係咪有票就要遊說？

痴撚線

美國會否制裁香港 重要過 民陣搞100次遊行

係，最衰都係熱普城
泛民唔做野強調願意攬炒爭取真普選，場運動就完

已經交待咗
都唔知嘈乜撚野

泛民邊敢?
唔好賴熱狗, 佢地自己上電台都咦咦哦哦唔敢講話我支持通過條人權法制裁香港

請問你支唔支持泛民開記招向全世界展示佢地爭取雙普選嘅決心？

我覺得要出黎正下視聽
點都要擺上檯 我唔中意熱普城玩分化 我更驚泛民賣港

支持
泛民可以再三澄清
多得
熱青城又成功嘥左我地幾個鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

咁但係你不停洗我個post，又唔係討論緊件事，又用不推文回應，客觀效果係阻止大家有建設地討論喎

冇計
因為
熱青城又成功嘥左我地幾個鐘時間冇理到
民陣831

香港人會記住

多謝你 大家都係理性討論 唔係搞分化
支持泛民開記招向全世界展示佢地願意攬炒爭取雙普選嘅決心

同親中嘅建制議員去美國游說親中參議員

你真心覺得咁樣可以游說到人地唔親北京呀

推到泛民開英文記者會澄清令大家安心

質疑販民既就係熱狗就係打手
jm9

泛民話自己唔係遊說嫁

又話支持 點係做嘅野完全相反 你咁樣好似五毛喎...

1. 係叫佢過法案
2. 政治就係要咁做

正如777選舉都照向泛民拉票
品客照揾建制

美國今次都照請建制去

定我恭喜你 成功幫泛民spin？
我信你係真心

但點解 提出問題的人 就係死熱狗？
係未政客講咩 市民就要全盤接受？
澄清 有咩問題？點浪費幾個鐘？

生死存亡 勇武又好 和理非又好
我哋犧牲咗6條人命 3隻眼 800個手足
大家都係想讓子彈飛 想美國經濟制裁中共
之後先有機會爭取 大家想要自由民主

你一句 熱普城
就打哂所有人做熱狗 當係鬼
你會唔會太過份啊？

實際意義都係叫人過法案啫

云伯信徒
例如閣下
一係戇鳩，一係分化撚
冇例外

我邊有打晒所有人係熱狗
唔好屈
群眾要監察泛民我支持
但有熱青城分化我追擊
各有各做

你根本答唔到我問題
永遠唔夠人講 就負皮人
同HOCC 一句 你係死熱狗 有咩分別？

答撚哂你啦
蠢鳩以為人冇答喺到沾沾自喜

推，有用post

你依家阻止埋正常討論
我主張 可行就推 可行就做
你依家張所有依個post都spin開
然後就當係死熱狗

咁係未所有本土派 就係死熱狗？
唔支持泛民 就要俾你哋追擊？

你起起樓主底

無人覺得沾沾自喜
係閣下心胸狹窄 以己度人

你係咪想泛民繼續俾人抹黑同香港人被滅聲，等國際唔知香港人願意攬炒對抗極權，爭取真普選嘅決心？

我唔知佢底係點 可能佢信陳雲
因為我都有share過幾篇
都有係本土 城邦post 一齊吹水

但係未 咁就係死熱狗？
咁唔通我要追擊所有泛民支持者？
唔俾佢哋討論？

你依家係連本土派嘅聲音都容不下
係連提出問題嘅聲音 都不容許

唔好意思
借個位黎
香港人撐香港隊
入場向世界表達訴求
賽前有奏鄰國國歌儀式，大家識做!

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

已經澄清咗
清者自清
唔需要再為云伯熱狗打手破壞同美國既互信

早就應該咁做
但係真係遲左
不算完美, 需檢討, 可以改善

以我地認識嘅泛民，當佢地唔夠膽講完全支持，就一定有d野係唔支持或什至大力反對，所以一定要撩佢至泛民講返出來，道理就咁簡單，澄清對大家有好處，並非浪費時間，因為大家無退路，美國佬伸出緩手亦理應感激和支持，到立左法再哎契弟唔好罰咁金會比較好

好多人（五毛？）亂咁ｓｐｉｎ，想泛民繼續俾人抹黑同香港人被滅聲，等國際唔知香港人願意攬炒對抗極權，爭取真普選嘅決心

g 持

屌你老味
咁都叫唔係完全支持？

白色恐怖

其實你真係心胸好狹窄
一唔夠講 就第一時間負皮人
然後唔認同你立場 就係死 熱 狗

同HOCC一樣
都無必要同你爭論
慢慢眾人皆醉你獨醒心態過活

好多人講到叫人解釋就係分化，我無眼睇了

熱狗唔係本土派，佢地自己講既
仲有頭先我已經講左
群眾因有疑慮想泛民再三澄清我支持
你要skip左我咁講都冇辦法

不斷屈人將所有質疑泛民既人打做熱狗
其實又係以前慣用既手法

分清楚
我冇𣅽你熱狗
我基於你開post紀錄話你係云伯信徒
當然信云伯都一樣係戇鳩

最好係去外國同人討論香港問題時, 唔好搞閉門.
公開討論, 無得賴

香港需要真相，需要再次向全世界表明立場，請泛民主派馬上召開記招

飯民話事？
你覺得美國佬會想公開講？

大家都係想了解清楚啫 冇分化意思

Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

無人留意呢段，泛民係唔開得記者會，係葉劉亂講佢地先逼不得以講

咦？你又想代表美國人發聲啦？

Share 3個陳雲post就係信徒？
可行就推 可行就做 有咩問題？

咁你share 蘋果 公民黨
我又話你係泛民打手都得啦

唔通你開post
大家會追擊你？
最多都係係你個美國旗post 抽你水 笑下你

你事實係心胸狹窄
唔夠人講就負皮人
都唔容許人哋 提出問題
唔容許其他人同你有唔同立場

係未所有本土派 就係陳雲信徒 死熱狗？
慢慢眾人皆醉你獨醒心態過活

我無意 都唔會追擊你
但你啲行為 真係好令人反感

熱狗係點都好啦
總之你支持泛民開呢個記者會就得

不斷屈人將所有質疑泛民既人打做熱狗

你呢個真係本末倒置既極限

咁泛民要交代下點解佢地會參與一個閉門會議

好，我支持，開外媒記者會

你事實係阻礙咗依到討論
都唔容得下其他聲音

同你只係打咗一句 支持泛民澄清
但洗咗幾頁 屌人熱狗

咁你係未阻止咗討論？
仲有 我個句
//你依家係連本土派嘅聲音都容不下
係連提出問題嘅聲音 都不容許//

我係話你 已經阻礙我發聲
除非你當埋我係你眼中嘅死熱狗

(如果我係死熱狗 我死全家
不過係上面某人眼中Share post 已經係信徒)

事實係我只狙擊突出龜頭既熱青城
其他人因任何理由質疑泛民我理唔到，亦覺得正常
你又skip左？

岩呀

快d澄清

公開會議內容

泛民唔去就淨係得返葉劉佢地兩個喎…

場運動就係靠美國

而家泛民懷疑出賣港人

令美國未能高票通過，影響制裁既能力

1. 你所有既野我都回應哂
一係你講仲有咩寥答
唔夠你講？
2. 你自己馬國明咩一天個post講過咩，自己知
係信云伯，就唔撚怕認
3. 唔好將本土派等同云伯信徒
云伯係共諜，佢既信徒白痴
本土派唔係

THX 巴打，又block一件

推到泛民開英文記者會

分清楚主客未
人地美國個邊先係中佬

ttendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

其實咁咪由得佢地去囉
人地美國佬見到你唔陪葉劉去都知咩事

請泛民解釋點解同建制去美國見親中參議員

理據？
連篇新聞都澄清咗
佢地自己都澄清咗，你有乜野理解支持你既懷疑？

你覺得佢哋講大話
咁佢哋講咩都冇用
你應該係向美方求證

大佬

咁開記者會，公開同外國媒體講佢地既立場

婉拒真係咁難?

對面又唔係trump/ pelosi
有咩野要閉門傾咁巴閉?

佢地唔係要向我地澄清
係要向美國人澄清

記者會早日先開完
開咗中文記者會再開英文既理由？
你唔信佢哋
用咩語言係冇分別

係唔信
Send封電郵俾領事館
易過你連登推post十倍

一直想問，熱狗响今次運動有咩野做過?
唔係想分化，真心想知佢地嘅立場係點

第2點

Share陳雲 認同佢8月時分析 就係信徒？
你邏輯已經有問題啦
都係個句 用你邏輯
係未share蘋果 公民黨 就係泛民打手？
/
如果係 所有share 及 曾經討論
孫中山 老毛 司徒華 何俊仁 都係佢哋信徒

第1點
//但點解 提出問題的人 就係死熱狗？
係未政客講咩 市民就要全盤接受？
澄清 有咩問題？點浪費幾個鐘？//

提出問題的人 就要解決佢？

支持
行出黎講野大大巴打死班熱狗

美國人有懷疑佢哋咩？！
美領事館既人唔識中文，冇留意佢哋
要你多心？！
屌那星，依家係你班人嘈咋喎？

1. 講得出唔怕認
[更新] 721行動討論 與 本土 Assemble！本土圍爐區 (唔係本土都歡迎入嚟睇下)

2. 我從冇講過‘提出問題=熱狗’
唔好打稻草人

陳雲班打手真係日日出嚟咬人搞分化

用英文同外媒講囉

咩叫有咩分別

你黎搞笑架喎

而家就好似要成立獨立調查委員會還啲警察清白

開個外國媒體嘅記者會，用英文同全世界講佢哋嘅立場
還佢哋一個清白！

收熱普城皮！

push

熱狗有冇做啲咩

同泛民有冇出賣港人

中間有咩關係？

冇錯！

支持

屌你老母
唔去開會點遊說人過法案
點當面講香港情況

全撚部國會議員都唔重要？！

私怨分化心理上腦
不知所謂

1. 你已經答唔到我啦

//都係個句 用你邏輯
係未share蘋果 公民黨 就係泛民打手?

如果係 所有share 及 曾經討論
孫中山 老毛 司徒華 何俊仁 都係佢哋信徒//

我一樣反對陳雲個樂觀講法 你又唔講？
我都唔鐘意佢屌梁天琦 你又唔講

2. 上面大把人 提出問題 你都唔容許人討論啦
你連我都話係陳雲信徒
總之 邊個share陳雲 討論佢觀點就係信徒
你咪慢慢屈哂所有人係 死 熱 狗

你又係未心胸狹窄啊
第一下就負皮人？

唔想再覆你
根本你自己行為 已經做咗出黎
「提出問題的人 就係死熱狗 就係信徒
你都唔容許其他人討論」

你係否認 我都無得講啲咩
你慢慢屈哂所有本土派係信徒

Scmp報過啦
報紙更正咗
佢哋自己講咗
清白已還
只係熱普城既人例如閣下唔滿意
而唔滿意既基礎係已經冇咗

開記者會唔仰收熱普城皮
係聽熱普城話為冇根據指控開記者會破壞同美國互信

SCMP 親中報紙黎架喎
開記者會，釋除港人疑慮啦，做咩ee哦哦

同埋我唔係熱普城既人

1. 我冇話ahare乜乜就係飯民打手
2. 我冇能力唔容許其他人討論
3. 我冇講過亦‘做咗出嚟’提出問題就係熱狗

打稻草人x3

第一句群魔亂舞 後面又不分化

你嘅洗版 已經唔阻礙討論啦
邊個打邊個稻草人？當所有人係熱狗 係陳雲信徒？
邊個一唔岩聽 就負皮人？

我有無追擊過你啊 係你啲post？
最多都係一齊笑你美國旗 抽你水
但你係當哂所有人係假想敵
你係 有係依到 屌人老母喎

公道少少啦 好嘛
就算我信你係真心 但都唔係咁啦啊嘛

教主真係慘
都今日都仲被人話熱普城

但Scmp多外人睇嘛
咁hkfree press都報咗啦

依家冇人疑慮喎
係熱普城支持者有疑慮咋喎
咁熱普城開1000次都有疑慮架啦？
乜熱普城曠人淨係識英文唔識中文？

你唔係熱普城
不過政見基本係同一條line
不論你係連登定youtube

1. 冇當所有人係熱狗
2. 覺得講錯，負皮都唔得？
3. 冇當所有人係假想敵

打稻草人x2

問題就係美國報紙講嘅唔同嘛

好攰 對牛彈琴
閣下慢慢 分化所有人

你自己#230咁講

1. 我冇話ahare乜乜就係飯民打手
2. 我冇能力唔容許其他人討論
3. 我冇講過亦‘做咗出嚟’提出問題就係熱狗

但係你又一句屈晒所有有疑慮既係熱普城 你自己答番你自己吧啦

推到有外媒記招澄清

我邊度有講‘所有質疑泛民既就係熱普城’
Cap出嚟睇吓？

我講緊呢句
依家冇人疑慮喎
係熱普城支持者有疑慮咋喎

我都無話過你講‘所有質疑泛民既就係熱普城’
你鬼拍後尾枕自爆

你上次都話美國人好反感香港人舉美國旗當時好多人因為你呢句錯信左你

所以？
論點？
你冇獨立思考？

所以大家可以自行判斷你嘅獨立思考有幾正確囉

我講緊呢句
依家冇人疑慮喎
係熱普城支持者有疑慮咋喎

我都無話過你講‘所有質疑泛民既就係熱普城’
你鬼拍後尾枕自爆

講完真心話唔敢reply 呀？

正確態度
順便思考埋支持割海濱俾老解駐軍既人係咪共諜

泛民如果無做就真係鬼
不過當然建制同佢二揀一都只能揀佢地
但希望連登會多啲人出嚟選

spin夠未
究竟熱普城同泛民開唔開記者會有咩關係

無錯，泛民無做錯既話做咩唔澄清？

又spin

條友忽忽地

1. 因為哩個post目測反對既都係熱普城支持者
如果有唔係咁我更正係‘大部分’

2. 我ref你屈我嗰句喎，自咩爆？
你無話過？
‘但係你又一句屈晒所有有疑慮既係熱普城 你自己答番你自己吧啦’

老人痴呆唔記得講過咩？
仲以為好撚醒？

熱狗惡到
屌, 唔講清楚仲以為熱狗大過美國總統

人地講完支持, 自己唔撚信就焗人開記招, 隨時開撚完又會話人地口不對心要公開閉門會議記錄先信
丫, 建制葉劉求奇ON9兩句既又信晒架喎

我覺得你冇賓州
你係有賓州既做乜唔開記者會澄清？

有冇都好，唔講得？

我想要泛民開個外媒記招都要比班人無限spin
香港人根本賤民
投完泛民
想佢地比返個完整清𥇦嘅交代出黎
都咁難
明明係市民投佢地出黎
仲要比佢地屌返轉頭屈返轉型
惡撚到

面就人地畀
架就自己丟

*轉頭

係不違反同美國協定下完整交待

真係sorry
我係一個上屆冇投佢哋既無黨派市民
依家人民鬥人民咋

熱狗真係好多人應該有幾十億

Yes

究竟陳云根嘅言論同呢個post有咩關係
大家值得深思

快D回應，收熱狗皮

831人數決定一切 勝負所在 所以咁多位香港人頂埋今次 一齊出嚟

唔好再俾熱普城分化到

一早就要啦
一返到黎就讓個位比孽瘤鳩嗡拖落水
成班戇鳩鳩自己攞黎

你投票投左個位巴打條撚出黎？個條撚有無代表香港人去同美國位親中參議員密室談判？

不要分化

【國際路線】全世界印依款標語

最憎人搞分化，泛民一直企喺抗爭者嗰邊，佢哋一定支持攬炒，冇可能減辣。brinkmanship 泛民一定識，快D 澄清收分化撚皮

泛民請直線抽擊分化撚

睇左啦
但佢地避開左大家關注意重點嘛
如果大家覺得已經交代清楚哂
就唔會有人仲開post啦

交代完一次唔清楚
咪交代到清楚為止囉
咁簡單
除非議員覺得任何一個香港市民係個0 係曱甴 係no stake in society
咁咪唔駛交代囉

泛民不被信任係咎由自取。發動學生批鬥陳雲，奚落梁游，與本民前切割，鼓吹捉鬼，迷信永續抗爭，毫無執政意志。雖然暫時仍受制於抗爭者，難保佢哋喺自身難保時會否割蓆。如果佢哋想重建互信，我建議係「矯枉必須過正」。

政客受監督係常識。留意泛民唔等於和理非抗爭者， 不割蓆係唔適用於人民用票投出黎嘅政治圖騰。從政就要有俾人dehumanise 嘅覺梧 ，政客/或者想做政客嘅人俾endorse 佢地嘅選民屌係天公地義。少少批評都接受唔到，重要群眾幫佢哋fact check，不如都係唔好做。

大家起樓主底
睇下佢係咩人先啦

攬炒係唯一出路。中共唔係一個negotiable 嘅對象，就算讓步都係tactical retreat. 佢列寧式幹部本質注定強硬派必勝，最多俾人話實行方式有誤（老毛），協調派就會被打成異見分子，文明社會政治唔啱用。香港人要全面戰勝中共在港力量先會贏，群眾始終會明白依一點，大部分抗爭者已經明白，但係所謂議會入面嘅隊友唔明，沉醉於英式show hand 然後縮嘅政治談判，甚至連show hand 都唔敢。

泛民唔改變, 就只有兩個出路：1）全面抗爭成為主流時被拋棄，or2) ，全面抗爭未成主流時，劫持大眾民意放棄抗爭者

泛民肯支持取消特別關稅區，我切咩都得啦

不割蓆係唔適用於人民用票投出黎嘅政治圖
大家睇到未
呢句根本冇根據
佢自己亂up
大家小心啦
開始有人吹風割席啦
分化手段來

你係咪樂見泛民被抹黑？咩居心？

你係咪樂意見到保皇狗入來的抹黑？
你咩居心？

樓主扮晒野坑泛民討點公道
配合大量保皇狗打手抹黑

我叫緊泛民澄清等保皇(葉劉等等)同熱普城抹黑唔到泛民喎

你咁樣見到泛民俾人抹黑，你係咩人？

你係扮晒野
不停講反話
比保皇狗打手入來抹黑
起你底就一目了然啦
你唔係第一次抹黑泛民架啦

民主黨議員電腦嘅harddisk有冇野睇?

我希望泛民唔再俾保皇有位入所以叫佢地澄清，咁都俾你話係反話

到底澄清定係唔澄清先會俾保皇狗打手抹黑？有腦都知正確係要澄清啦

你露底啦保皇狗打手唔係點解咁驚泛民澄清？

佢畀個suggestion泛民做
泛民跟住做就挽救到自己聲望
唔好咩?

我都係希望唔好比保皇狗打手有位入
但你不停製造位置比保皇狗打手入
唔洗再扮
起底一眼睇晒

叫泛民重申立場＝五毛／熱普城？？？？？
咁叫泛民唔出聲等全世界覺得泛民同保皇同一立場係咩？？？？？

我希望泛民唔再俾保皇有位入所以叫佢地澄清
到底澄清定係唔澄清先會俾保皇狗打手抹黑？有腦都知正確係要澄清啦
好多保皇狗打手係度搵食

我叫泛民快啲開記招唔好比保皇狗打手有位入
你就話我製造位置

你露晒底啦

答我

叫泛民重申立場＝五毛／熱普城？？？？？
咁叫泛民唔出聲等全世界覺得泛民同保皇同一立場係咩？？？？？

我希望泛民唔再俾保皇有位入所以叫佢地澄清
到底澄清定係唔澄清先會俾保皇狗打手抹黑？有腦都知正確係要澄清啦
好多保皇狗打手係度搵食

好多人（五毛？）亂咁spin，想泛民繼續俾人抹黑同香港人被滅聲，等國際唔知香港人願意攬炒對抗極權，爭取真普選嘅決心

.

熱狗又群魔亂舞

係，泛民唔出手就好似雨傘運動咁

推 唔想俾人分化成功真係要企出黎講下你地點睇 做緊咩 諗緊咩

即係絲打我印象中你都睇唔過泛民
咁就公道咁問你幾句
po主所講嘅野值唔值得泛民去做先?
值得做點解唔去做先?

Source?

推！唔該唔好俾熱狗分化啦！
傘運個時就係俾分化搞散，唔好犯同一錯誤好唔好

佢地鬼敢開呢地記者會咩

但開咗又點，美國果邊會當你反咗口(如果係前言不對後語)

其實國師狗達幾時可以出山救港呢?
今時今日勇武義士終於萬民景仰, 勇武宗師熱狗幾時先可以出返黎帶領前線?
以國師既學者身份, 其實根本一早可以出黎拎返對美關係聯系既工作, 點解一路仲要靠泛民?
攪到全香港人要被班泛民, 左膠HOCC, 肥佬黎果D垃圾被代表.
點解國師唔可以代表我地去美國見國會見彭絲

可唔可以唔好再spin
而家po主嘅建議係有利泛民鞏固民意
熱城出唔出現關咩事?

泛民支持者都有疑慮

今次件事晒重要就係遊說美國

緊係用英文啦

好難明咩？

用佢既議席，講佢地既立場

泛民支持者係鬼佬咩？
中文講得好清楚啦喎？
我冇疑慮喎？

唔好理佢地呢啲分化撚
中共最樂見就係泛民被抹黑
我地依家要關注泛民，支持佢地開記招踢爆保皇講大話，咁我地先會贏

分化撚話人分化撚

1. 顯然有泛民支持者希望泛民用英文重申立場
2. 司馬文表示：???

Push

你冇姐

代表埋人地咩你？

佢閉門講咩，同佢對香港人講咩，一定係冇分別？
咁天真？

咁佢開個記招，用英文同全世界講番立場，同埋對條例既睇法，就咩問題都解決晒

又可以收熱普城既皮

又可以幫到香港人

又可以釋除疑慮

一舉多得，又冇缺點，何樂而不為？

你而家同藍絲唔贊成成立獨立委員會有咩分別？

你假定左佢地有賣港？

連登成日講嘅be water就係要冇大台冇偶像代表 但偏偏連登鐘意樹立偶像 邊個喺記者會寸林奠幾句又崇拜佢 邊個出名d嘅喺網上講幾句又捧佢 簡直侮辱咗be water

就咁收熱普城既皮已經值得做啦係咪先？

收陳雲皮！快啲做值得做！即刻就做

岩呀，唔好理D 分化撚！

踢爆保皇黨講大話

再收熱普城皮！

1. 至少哩個post
你講既顯然都係
云伯信徒
包括你，白兵，乜乜外星人，樓主

2. 司馬文唔識聽中文咩？
只識聽英文既人既比例？
泛民支持者識100種語言
所以要用100種講一次？

英文記者會 加 英文新聞稿

冇錯

最憎分化撚

泛民快開記招同全世界講！

喂，你咁了解美國人，你應該知美國（世界大國）人普遍唔識廣東話嫁可？

1. 我15年區選投民協 16年立法會選舉投青政+白頭佬㗎
起碼我算 2/3 個泛民支持者啦
2. a) 司馬文真係唔識聽中文
2. b) 香港作為雙語城市 用晒中英文好難?

因為用中文講咗已經足夠
哩一刻已經咩問題解決哂

內容細節係有協定唔可以講
再用英文講只係破壞美國信任
制造問題
哩個就係扮飯民支持者既云伯信徒
包括你在內，既目的

想收熱普城皮
首先就唔好熱普城支持者，例如你，叫做乜就做

無spin
堅係好撚忟囉
屌你老味班飯民左膠好撚廢，
唔撚想再比佢地騎劫
點解要成撚日比佢地搶撚哂d 國際關係，公平咩
以國師既見識，熱狗既勇武，一定做得成功過佢地。
真心跪求國師熱狗出山

好奇怪點解 通街都係處 #48083 咁驚泛民公開向全世界踢爆保皇狗／中共抹黑反對派？
通街都係處 #48083 你係咩人？

問題未解決

點解用中文講唔係破壞美國信任?
用英文講就係破壞美國信任?

點解重申自己立場
等大家都安心D?

走啦你呢度唔係俾你讃熱普城
關注泛民被抹黑ok?

1. 你自己推幾多云伯野上嚟，你自己知
2 a. 立法會論壇？我肯撚士佢識
B. 唔難
但因為有協定唔講
冇必要講就唔好講
之前只係因為俾葉劉抺黑先澄清

想問點樣破壞美國信任 制造問題？

咁佢開個記招，用英文同全世界講番立場，同埋對條例既睇法，就咩問題都解決晒

我冇扮飯民支持者，雖然細個有投過長毛

咁佢開個記招，用英文同全世界講番立場，同埋對條例既睇法，就咩問題都解決晒

唔洗講會議內容

我冇咁講
總之再講就係進一步㝇約
違規既野可以唔做就唔做

佢哋係已經重申咗
依家只係扮飯民支持者既云伯打手，例如你
扮唔安心

1. 咁我作為2/3 個泛民支持者要求佢用英文向美國佬澄清 擊退熱城抹黑 有咩問題?
2 a)

// 大眾真正接觸這位白皮膚的議員，因為他帶上了寫上中文的字卡，當他以英語發言時，一邊為自己配上中文「字幕」。 //
2. b) 咁泛民就要交代點解佢地要開個唔公開得嘅會議

咁佢開個記招，用英文同全世界講番立場，同埋對條例既睇法，就咩問題都解決晒

你做咩咁抗拒？

人地statement都出埋熱青城仲可以九唔搭八四圍屈
明知人地唔會理你個班小圈子垃圾開個記者會就愈屈愈勁
垃圾熱青城

其實係
唔使交代個會議講D咩

哩點我唔反對
但我都講過
之前scmp同hkfp已經講過佢哋係支持立法

仲有onq 自己出post 叫人聯置支持過人權法

要佢同國際講呀

以示清白～

咁將樓主嗰7點變做呢4點你o 唔ok?

邀請CNN, BBC, Fox, Economist, Guardian, 路透、法新等等外媒。外媒記者會內容包括：
1. 具體講出會談當中你地提出 支持/反對 《香港人權及民主法案》當中邊條條款 （係要全部列出,特別要講清楚泛民四子係會上向美方展示對取消香港獨立關稅區等等「攬炒」條款嘅立場係咩）
2. 有否要求增加/修減 當中嘅條文，同埋具體講出修訂的原因和內容
3. 公開承諾全面支持香港人普遍認同嘅《香港人權及民主法案》 (法案其中包括但不限於：全面制裁香港同中共官員、各項如取消獨立關稅區等「攬炒」措施、2020雙普選方案等等)
4. 要求全體泛民議員出席，表明通過《香港人權及民主法案》係全體泛民共識

痴撚線踩你班泛民狗就熱普城

你唔識中文咩？
咁我作為飯民支持者叫佢唔好多鳩餘，又有咩問題？

2. 因為向美國遊說過法案
係咪因爲美國唔俾公開就唔去遊說？
你都戇撚柒鳩

哩個page抄 dailybeast架咋柒頭
抄完冇updates有幾出奇

喂你個fake news王 通街都係處 #48083，泛民邊有游說過法案？同保皇狗打手一樣玩抹黑？

立會6議員將訪美 泛民：講事實不游說

嘩屌 原來投完俾佢唔可以監察既

惡撚過中共

用中文講就＝無破壞協定 用英文講＝破壞協定？

個協議係保密協議定係不淮用英文協議呀？

俾哂所有政府、警方濫權既事實俾美國佬睇
講自己支持法案通過（唔好再屈，葉劉表明反對，佢哋講咗唔同意，係支持）
客觀效果係令美國佬更加想過法案啦

我冇咁講過
兩樣都有
錯既事做錯咗一次就唔好再錯

你盲撚左咪update版嚟 問題係佢地所謂嘅澄清同外國報導不符水鳩香港人 點解要同葉劉淑儀同親中美國議員閉門會議冇解釋過 會議具體內容冇講過 比人質疑又講d可圈可點嘅野 唔撚係有鬼？

下？？？

你黎攪笑嫁？

其實一句講哂

請問支不支持即時全面制裁香港，取消香港獨立關稅和特殊地位？

Yes or No

邊個不支持即時全面制裁香港，取消香港獨立關稅和特殊地位，就係出賣抗爭者 出賣香港！

泛民建制都不可信

點撚樣不符
葉劉有去
佢哋係唔同意，有乜矛盾

仲有，一早有巴打講disagree可解意見不合

議會内容係唔講得
大大幅聲明講咗支持議案叫可圈可點
哎你講啦

我覺得你可圈可點係隻食屎狗呀

直接答呢個問題

問題就係呢度，泛民有泛民講，保皇有保皇講，熱普城有熱普城講，所以最直接就係開記招公開表明立場，一次過收晒保皇熱狗皮，等全世界都知道香港人爭取普選嘅決心

點解你咁驚保皇收皮？咁驚香港今次成功民主化？

云伯更不可信

推
收陳雲個共諜皮澄清同美國國會議員講左d咩等熱普城邊撚屌冇聲出

贊成呀

唔知點解要唔比泛民開記招...

我支持呀

佢哋星期三已經開咗
Fb拍埋片+出聲明

葉劉已經收哂皮
淨低扮飯民支持者既熱狗扮好心咋

我唔撚柒明仲澄乜鳩野清呀

你係唔信
澄100000次都唔撚信

話時話點解葉劉可以爆閉門會議嘅內容？

冇人可以唔俾
而係星期三開撚完
我唔明又開乜撚

用英文講，同美國講呀

係唔可以
佢㚒硬嚟
應該係諗住飯民守規矩唔出得聲就騎劫

佢地澄清完我本身真係想算數 點知今日外國新聞咁出，唔係我唔信，而家羅生門， some disagree on ,我點知邊個，再開個記招澄清我實收皮架喎

屌你老母
同美國佬開完會
再開記者會同美國佬交待個會内容？
你講完有冇笑

你覺得上次冇請外媒？
駐港外媒唔撚識中文？
佢哋係美國議員定香港議員？

你啱啱先話要開俾飯民支持者聽
依家俾我踢爆一早開咗搬龍門

為屌而屌
不撚知所謂

大家都係想知多少少
我地二百萬人行出黎
777求奇比個說法我地 話暫緩就算
而家泛民都用返同一個招數對我地市民
比左個避開哂重點嘅聲明同片我地就算數
我好希望泛民可以回應市民 希望佢地以英語開外媒記者會交代重要事項嘅訴求

點解泛民不敢答呢個問題

係用英文講 一舉多得

咁先叫澄清呀

搬咩龍門

乜泛民支持者講粗口架，唔係和理非非架咩...

1. 篇新聞完全冇引起任何羅生門

2.咁你揾美國領事問
佢哋講大話既話開多一千次記者會、用咩語言都冇分別

3. 同埋唔好扮支持者啦
又唔好笑又呃唔到人又戇鳩
做云伯信徒好羞恥咩？

推左好耐，都沒人答

點解英文先叫澄清
中文唔係？

香港人有任何質疑
睇佢記者會就得
點解要英文講多次？

因為係表達佢向美國既立場，唔係向香港人既立場

而家泛民支持者最擔憂既就係佢美國一套，香港口講另一套咋嘛

所以係開記招，邀請外媒 講清楚！

咁就以為執到痛腳
真係好撚冇水平

‘我們接受有需要時攬炒’
同佢哋講既
‘中國繼續打壓就一定攬炒’

有乜撚野實際分別？

有需要時，咪扮la! 咪即係No

算啦你已經撐到好撚低質

啱啱先同美國開完會，有需要再開記者會？
飯民支持者有懷疑就睇佢哋聲明

如果唔信
佢哋用一千種文字再講係冇分別

香港依家成村外媒
Scmp有報外媒都一定有留意

應該同美國求證佢哋立場

你不斷堆砌借口堆得好撚肉酸
好心有心做youtuber就咪咁柒啦

熱普城成日問咁姐係幾時先可以攬炒？依家咁差都未需要攬炒？姐係永遠都唔攬炒？我答唔到佢地

唔係得連登仔想泛民澄清，Facebook都好多人想，呢度都應該唔少票，得罪就麻煩，冇得血債票償，益咗保皇

你自己幅撚圖都係寫if necessary 咋柒頭

係已經澄清咗
失唔知仲澄清咩

仲有
依家twitter fb reddit都好多水軍架啦
有咩出奇？

會洗連登版就自然會郁埋fb

你真係好驚泛民澄清一野收晒保皇熱狗皮

你係咪想講全部對泛民唔係100%信任就係水軍，好似三毛咁？

時間綫係咁
1 六個人去開會
2 葉劉記者會
3 涂謹申澄清
4 Ay 澄清
5 呢單外媒報導

最新外媒報都唔知邊個人邊個鬼，我就無辦法信佢地之前d澄清

btw 邊個係泛民支持者？ 我幫所有抗爭者搞清楚件事，畀無謂既誤會分化到就唔好啦

同美國閉門開會就算？

唔遊說已經錯啦

仲要唔同外國講番佢既睇法

比香港人明白佢地唔係食兩邊

議員就係要比市民監察
而唔係盲撐

過去22年，去到今時今日仲係咁？

咁香港人有普選都只會跌番入共產黨手中

要求好合理：開記招同外媒講清楚立場
表達香港人立場
再全力說服美國盡快通過法案

咁樣先係有承擔

本身去開閉門，佢地就預左會片有人不信任

唔打家預防針，又唔補獲

咁冇政治智慧真係唔好從政

贊成

唔係
而係相信有水軍既存在

唔信任飯民，咪叫美國佬fact check
叫佢澄清一千次係冇意思

你唔信佢哋澄清
就問美國佬

一個大話講大一千次唔會增加可信性

去開會冇講佢哋睇法？

名義上話唔係遊說係啱，因爲哩個係美國內政
但佢講出濫暴事實等行為已經係推緊法案成立

用中文講就冇外媒留意，你戇鳩？
如果講大話，dailybeast已經有位做佢哋
但事實上冇

閉門係美國要求

開記招真係好合理
不過已經開咗

點知佢係會入面講咩？

你肯定佢同佢中文聲名一樣？
邊個知呀？

政客從來都係遊說，因為佢係為香港人爭取緊野

Dailybeast 咪就係透露左，但係都係冇明顯講出泛民立場

仍然係未知數

閉門係美國要求，可以唔去
去完可以拉埋個美國議員開記招講番立場
唔透露內容only

而家只係要求佢補番獲，經外媒講清楚佢地既立場，再遊說美國國會

咁問美國佬

佢哋已經講咗
你唔信飯民
問番飯民把把撚？

而家只係要求佢補番獲，經外媒講清楚佢地既立場，再遊說美國國會

再比人知佢對住美國係咩立場同睇法先係重點

佢公開經外媒講立場同遊說美國

就可以一次過解決兩個問題

補乜野鑊？
遊說美國已經做咗
戇撚鳩

根本冇錯
只係有人唔信

唔信
就問美國佬對質
你叫疑犯講多一千次係冇意思

琴日咪開咗記招，講齊中英文有外媒，你仲想點？
泛民本身就同美國佬講支持法案
而家因為你哋唔信咪同你解釋
究竟點解仲要同美國佬講多次？
係咪精神分裂

補獲咪就係參狗閉門會議後

點知佢係會入面講咩？

你肯定佢同佢中文聲名一樣？
邊個知呀？

所以咪經外媒講清楚佢地既立場，再遊說美國國會囉

好簡單

1. 首先鑊不存在

2. 咁所以你咪問美國佬
點解你覺得用英文就唔會講大話？
你係佢，唔通要用英文講多次就會講真話
跟住俾全部人圍剿？

萬一佢用英文講多次，合你意
但其實都係大話？
點算？

多撚餘

琴日邊個記招有去美國既4位泛民議員係在場既？
有既麻煩比link，謝謝

尋日我見毛ee個記招都係全程屌林鄭，冇提過美國之行既事

你有冇記招既資料提供番？

記招呀睇晒先講嘢

1. 你盲目相信我阻止唔到你，過去22年泛民幾多次出賣港人，你可以當睇唔到既

2. 經外媒講清楚佢地既立場，再遊說美國國會
係用行動證明左佢地既立場，而唔係澄清
唔存在信唔信既問題

Wall Street Journal呀，夠外媒未呀？

Last week, a group of pro-democracy and pro-establishment Hong Kong lawmakers joined a State-Department-organized meeting with U.S. lawmakers from both the Republican and Democratic parties. Among the topics discussed was the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, which—if passed—would impose penalties on Hong Kong or Chinese officials who suppress basic freedoms in the city.
Alvin Yeung, a pro-democracy lawmaker who attended the meeting, said the banning of Saturday’s rally meant that bill, which he strongly supports, was more important than ever. “The Hong Kong government is demonstrating how much they are disrespecting the basic rights and freedoms of its people,” he said.

當我地無撚聊地討論緊個閉門會議講過啲咩的時候，知唔知有幾多個義士死左? 有幾多手足被濫用私刑??? 個法案係幾個手足用血換返黎呀?
屌你老味唔撚好再拗啦!!!! 做啲實士幫手係Twitter游說美國議員推個完整的法案得唔撚得呀???無時間啦頂!!!!!

We, Hong Kongers, are united in strongly condemning Hong Kong Legislators who mislead the people of the United States, Senator & Member of Congress, by claiming that we prefer to take care of ourselves and do not welcome United States' "interference". On the contrary, we need your support very much.

The resistance movement in Hong Kong is a fight between the free world and the China dictatorship. We, Hong Kongers, hope U.S. Senator & Member of Congress pass the Hong Kong Human Rights and Democracy Act, exert maximum pressure on Chinese Communist Party and force them to honour the promised political and human rights in "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

We fully support the proposed Hong Kong Human Rights and Democracy Act. We are entering a somber phase of what must inevitably be a protracted and broadening struggle. We shall not flag or fail. We shall go on to the end, we shall defend our home, Hong Kong, and her status as an "internationalized autonomy" under international laws (Sino-British Joint Declaration), whatever the cost may be.

U.S. Senator & Member of Congress and foreign media, please don't waste your valuable time interviewing Hong Kong LegCo members who have been the beneficiary of PRC rules and the distortion of "Basic Law" & "Sino-British Joint Declaration".

The so-called "Pan-Democratic" LegCo members have almost nothing to do with the democratic movement on the street at all. They don't even dare to seek help from the U.S. nor U.K., and keep worried about CCP would disqualify them in the next malfunctioning LegCo election.

Not to mention the so-called "Independent" (pro-Beijing) LegCo members, like Regina Ip Lau Suk-Yee, who is Beijing's puppet and political agent undertaking PRC's order to suppress Hong Kongers' political and human rights.

Rep. Tom Suozzi Rep. Tom Suozzi
Marco Rubio Marco Rubio
Congressman Jim McGovern . Congressman Jim McGovern
Congressman Chris Smith . Congressman Chris Smith
Senator Steve Daines . Senator Steve Daines
Congressman Greg Gianforte . Congressman Greg Gianforte
Congressman Hank Johnson Congressman Hank Johnson
@ChinaCommission
Congressional-Executive Commission on China

睇左

冇用英文講過支持條例喎～
可能我聽漏左啦

其實做得閉門會議，依家外媒定班泛民出黎澄清又好講咩又好，都於事無補架啦。
咩叫閉門? 要保密架嘛大佬。
依家再揣測落去都無用。
作為香港人，唔撚好理泛民講咩，依家就係twitter大大聲同美國講返香港人要個點既《香港人權及民主法案》，得唔得???

我求下你地唔撚好再拗。

g持

有記者用英文提問，答咗架啦，下次屌人前fc咗先咪唔洗嘈幾十頁囉

英文記者提問都唔係問哩件事

其實真係講得好清楚啦喎
WSJ都寫咗佢strongly supports
記招做咗 外媒報咗 同美國佬講咗
咁你仲想點？

4. 具體講出會談當中你地提出 支持/反對 《香港人權及民主法案》當中邊條條款 （係要全部列出,特別要講清楚泛民四子係會上向美方展示對取消香港獨立關稅區等等「攬炒」條款嘅立場係咩）

我搵咗成日，請問泛民有冇針對呢個嘅回應？
唔可以再俾熱普城分化到

已經講到明支法成個法案，邊到嚟嘅抽出某啲條文反對

姐係支持取消獨立關稅區地位？

唔使理佢地,班熱青城垃圾乜都有位入

我都覺，快啲一招收佢地同共狗皮

人地已經係外媒,本地媒體講得好清楚
STATEMENT都出埋
實際上係得你地熱青城圍爐無孔不入左抽右抽要人開記者會
你憑乜

熱狗成日話泛民唔支持攬炒，唔講清楚咩情況下先會支持取消獨立關稅區，我又搵唔到有關資料反擊熱普城

泛民幾時出手反擊分化撚？

條BILL咪有寫囉熱青城
你係到發癲都無用,無人會和應你地熱青城GA

fact check咗泛民唔支持攬炒喎 明報同你都fake news?

楊岳橋葉建源涂謹申郭榮鏗一句到尾：「你地究竟支唔支持美國全面制裁香港？」

攬炒係人權法邊條?
人地去傾人權法wo,你搞清楚人地去做咩未呀熱青城

我明明幫緊泛民反抹黑你就兜黎兜去話泛民唔需要澄清，保皇狗有位入都冇野

你咩居心？

屌美國真係最撚緊要
快撚d澄清唔係之後點信你地呀

泛民真係到呢啲時候都係唔識醒

除左熱青城抹黑之外有邊個會需要澄清?
statement同記者會都講晒又澄清d乜撚野
熱青城醒下啦

熱普城真係咁多人？

要貼幾多次
Attendees were supposed to adhere to “Chatham House Rules,” guidelines whereby participants promise not to speak about the existence of an event or its contents, according to a source familiar with the meeting. The agreement broke down when several of the Hong Kong officials spoke to their local press about the meeting.

唔可以咁講
佢哋係支持美國通過法案
有需要時更改關係法
包括獨立關稅區地位

佢哋係香港議員，唔係美國議員
一來唔到佢哋話事
二來支持香港議員支持取消香港關稅區不合身分

人哋已經寫到明支持民主及人權法案同美國香港政策重新審視法，即係冇普選美國佬就可以重新審視完然後取消囉
而家係你班撚樣唔明喎

真係好撚慘，而家係生安白造都有一班人信，香港人民智低到呢。

咁同壽終正寢有乜分別
答就答啦係都要兜

下，你覺得好多人呀？

泛民講左咩關樓主你撚事？

如果係真
我以後唔罵犯民

凡是反對泛民的,都是熱狗

gogogo

戰績功厚 你唔怪得人

支持泛民都是投共

屌泛民=熱狗？

樓主你short撚左定你先係分化撚？

唔理樓主是咪熱狗曲線，但呢個建議增加透明度又ok wor

利申：熱狗分化撚全部去死

So9sad
熱狗係原罪？

泛民係乜新鮮蘿蔔皮唔屌得？

你地班打惡撚到！

𥄫實關鍵缺席楊惡喬咪撚畀佢再賣港！

美國共和黨 : 「泛民」在美國沒有出賣香港人

真係好撚煩，熱普城真係泛民主派忠實 fans , 係泛民主派已經冇乜群眾號召力的時候，依然用盡時間心血去關顧佢哋的所有舉動

你有病？你係三毛？